啲女見你有女朋友，就會溝你

瘦田無人耕 耕開有人爭

招人扮我女朋友

因為搶返嚟嘅成功感大過求其喺條街度執

@肥絲大隻

唔覺
一黎 我反而覺得無機會而接觸都費事
二黎 唔想佢女朋友感覺唔好

同大部份男仔一樣都係咁諗，女仔有男朋友嘅就會唔諗
係少部份仆街狗公先照搶啫